懷舊遊戲 GB原人

大家有冇玩過呢個遊戲呢

玩多排你就會練成鐵頭功

各位記得訂閱同 share

大家仲有咩懷舊遊戲深刻呢

夠疆玩game boy 電梯大盜唔用模擬器save 打到爆機為止

好呀巴打 揾次我直播陪我一齊挑戰

大家都一齊分享下以前 d 作品回憶